# ModeratorBotFramework


## Описание
Простой и расширяемый фреймворк для быстрого создания ботов-модераторов в Telegram и других платформах.
В библиотеке реализованы:
 - поддержка Telegram
 - работа с базой данных Postgresql
 - базовые обработчики сообщений, такие как Mute, Warn и т.д.
 - возможна работа с несколькими чатами.

## Архитектура решения:
![Архитектура](Screenshot%20from%202022-12-23%2022-11-00.png)
## Начало работы
### Создание простого демо-бота
Сущности, которые работают с целевым сервисом наследуются от IPlugin и имеют метод DoWork для запуска, а так же метод Connect,
принимающий функцию HandleMessage сущности MessagePipeline. Сущность MessagePipeline является конвейером, который прнимает каждое
сообщение и отдаёт его на обработку хендлерам. После этого конвейер собирает с хендлеров объекты IActionDto, являющиеся действиями
для плагина сервиса. <br>
Для того чтобы создать работающего бота, необходимо создать объект типа IPlugin (наследника), создать объект типа MessagePipeline
и передать туда объекты типа IMessageHandler, которые и будут обрабатывать сообщение. В конце необходимо вызвать метод IPlugin.Connect, куда
передать метод HandleMessage нашего созданного MessagePipeline, и запустить метод IPlugin.DoWork с оператором await.
### Создание кастомного обработчика.
Для создания нового хендлера, необходимо унаследовать интерфейс IMessageHandler и реализовать необходимые методы. Помимо этого,
можно унаследоваться от класса CoroutinedMessageHandler для использования асинхронных корутин (отсылка на Unity), а так же от базовых
классов некоторых встроенных обработчиков.
